荃灣開GU

大家點睇

平就係平但無咩買得落手

GU d女好正

好平但係唔襟着，平買貴用

荃灣巴打有福了

荃灣冰島仙？

無黑絲

頂muji?

蓋世寶行開 我屌

Yes

荃廣間H&M

正

咁最近要去新都會了⋯⋯

正牙

垃圾

荃灣買衫只會去荃廣pull&bear，其他不了

好鬼平
$99條 牛仔褲

開左未？

今日開幕，要排隊先入到去，啲人肯撚定貧特價，打晒蛇餅，正一窮閪

平嘢無好，d衫望落個款ok
但係質地差到可以追上h&m

今朝啲人排隊拎福袋